有冇試過係靈堂隻抽

你出殯果日我會試下

係靈堂食狗肉會唔會俾人打

同老納老婆隻抽

未亡人

老衲是不死的